[大聲講依家邊個係榜首！🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[152]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

Lm

On9 topic

今晚可以J到訓唔著

有摩interview未？

負評

屌你老母 刪晒朗隊d圖

可唔可以貪心啲，改打雙箭頭，Lkk搭福仔或者馬仔…

...

摩二季值得期待

清 好耐無見 搵到野做未

矛朗隊

比你發現左添

摩三季

topic

屌你牙

鍾斯今場都好穩陣。希望佢keep住健健康康
馬仔打得番既都唔唔洗買派利是啦

俾返個朗隊黎啦

Barcelona are preparing one final take it or leave it bid of £137m for Philippe Coutinho. #FCB #LFC

又係now or never

我唔係曼聯迷都想講。

今年係英超係雙曼之爭

又係依d topic 俾d新意 好唔好？

第一場就咁撚串

on9 topic

盡快推完呢個po

刪晒朗隊d圖真係on撚9

駛唔駛咁快負評直線上升
唔想挑戰雀屎喎

準備俾人binc

聽日都爆post啦, 有排都未到下一場

食撚硬屎呀你

好撚on9呀
j贏波冇問題j榜首真係好撚柒

阿布入主後一直同曼咬得好緊
摩佬又過埋來曼
上季hehe又完封佢地皇牌
今季又截佢地糊又買佢地馬迪
不過大前提係班軌小器

你都係專心翻intern唔好搶啦

以為係吹奏大黑腸

雀xxxx

但興奮到訓唔到
好耐冇見過咁正

搵到好耐 改名個陣仲係year1

1001

咪hey0
公道講句 今場Lin都踢得好好

呢場好j 在
快速反擊有
配合有
突破有
仲要控制住比賽
同埋個個都有態有火

呢場都唔j 既巴打我建議呢季唔洗睇落去

快推

正皮比三粒紅點

下場就要比人bin c 啦

同埋佢地恨摩佬呢樣又係
又唔見我地咁恨耶子v92

鐘斯+拜利邊有得輸，白lin慢慢等啦

你邊隻眼見撚到無人j

貢就好啦

呢樣真
壓到west ham 冇咩入肉既攻勢

見其他隊球迷怨車仔賣matic 過黎

樓主我撐你的🤤

可一不可再

Lkk入波都唔吹奏 仲要del晒朗隊d圖

個topic

快手推走佢

留名等睇binc

今次有咩驚人言論先

咪bin囉
有得打J我就打住先啦
谷住傷身 好過一世冇得打

車迷係係好難理解

球防反係好J 既， 同埋睇得出大家都想贏， 終於似返主場

你我哈哈笑

耶子真係冇撚用，v92離開之後既球隊都會好勁，所以我唔憎佢

唔好唔記得舊年開季又係咁樣嬴
跟住係點

開過個啦
朗隊啲相又刪曬 做乜鳩

上個post 咁多人潑冷水
j 都唔敢j 咁樣
呢場咁有說服力
係男人既就大大力J

我屌哂你地反lin咁多位
搞到最區某會然唔再入黎

黑腸聯

del gif都算, 圖都冇埋

嘩個topic

上季有邊場踢得好過今場？

你係水深火熱時候割席

同路

公海都有post吹奏佢啦

馬迪係要踢純防中專心防守先勁， 同埋估唔到佢上季on99咁， 今季第一場就咁有表現

If #mufc considered a Martial swap for Rose or Perisic (they won't) Spurs or Inter should pay the difference. Martial could be world-class.

屌你老母，我d相呢？

好心開好d個topic la..

死返出去啦雜種狗

Man Utd manager Jose Mourinho:
"The game was difficult. I don’t think the game was 4-0. We had a quality performance, good personality and the team played with lots of confidence. I’m happy - I think it was a positive performance and we got three important points"

唔會啦 今場嚇撚到其他隊都呆撚左

今年曼聯裏面，應該講英文、法文定西班牙文嘅勁啲？

英文：福仔、卡神、廢Lin、宗師、細緊
法文：渣古、馬仔、妹妹、爆炸
西班牙文：hehe、廸基亞、馬達、華西、拜利（佢講法文定西文？）

放返朗隊出黎供奉先

呢個post2個鐘內推唔推得爆呢？

啦 禾個人就...唔多講
反足咁多日就收手啦

上年般茅個場抆水到

其實班轟做咩 摩佬同馬迪又係屌到過嚟既 lkk又出得唔夠高價 佢地之前都係咁買柏度 自由市場邊有話截糊 要屌應該屌啲高層唔係我地

Who motm?

識貨

收啦你個25仔

拿
比番朗隊你地啦
仲想私底下自己J

咩topic黎

撚羊原來咁25

訓啦屌…仲打J

唔記得po就唔記得啦

料ching

我想問now 有無得即時重播全場賽事?
定係要等佢節目表果個時間?

貪新忘舊唔撚記得朗隊垃撚圾

得我真心支持柒lin

下個post置頂呀

朗隊啲圖點會唔記得po呀

好似有重播但要比錢

經過今場之後我都g持

系

on demand 要等
即時果個要比賽果陣撳

靜啦拉車
唔係盲撐就好架啦
我有時都為你好叫你唔好再...
驚你出事架ma

下個都我啦

下又比錢-.-
miss場波好煩...

禾刀系

diu
有無咩外國網有得睇或download牙

邊個motm?

Lin

屌你老母

明明就係車狗啲球員趕走摩佬而家怪摩佬過檔曼聯

打full match highlights
有d網都會有全場
不過至少聽日先啦

明顯係酸

屌你聽日仲要番工架
啱啱已經打左好幾次飛機
又要逼我除褲

人唔笑狗都吠

完全唔理解車迷
摩佬係殺父仇人咁

youtube？

真心覺得轟果面先係獌區，人地幫緊我地排陣歐聯打皇，你地檢討下

訓了
聽日再講

日撚日狙住摩佬同馬迪黎屌明顯因愛成恨

講到我地打車搶馬迪返黎

唔知以為摩佬帶到車仔永不番身

之前好似有個網, 有無ching有

記錄係幾多

咁神心
呢啲野訓番精神先慢慢排啦

係 心諗咁有心 幫我地研究埋戰術

有無英國巴打 知唔知點買季票 係咪要開季前好多買定？

呢場可以下馬威比其他隊睇真係好正

仲係好high 🤤

bin c topic

Topic做乜9

雀屎可唔可以上一上水？

忘恩負義既賤種，拍得住賤種蝗

通常full match 要碌去下面 佢放係留言位

馬迪都算啦係高層on9先會賣
比佢地哭下喪好合理
但摩佬
早兩年嫌人唔識變無貨賣
而家走嚟屌

原來一陣鍠疤

佢地唔知我地上次中堅係
smalling 拍iceman

有拜利同jones/落河已經係兩個level

好似都係做會員，然後抽

fb group royce xxxxx費格遜 有時會有

呢個最好嘅係睇唔到比數 如果冇睇場波嘅話可以俾你神秘感

361負評
國際賽程睇lin

Mourinho on Lindelof: "Let's go step by step. He is a perfect player.

哇咁快有full match

forza 個app 係咪彈出黎=.=

Sorly

屌 high到訓唔著 入哂其他狗竇睇 個個都J我地好勁

Bit more Jose on Matic: "I didn't disturb him or Chelsea but something was wrong as his agent said I could have him but we just had to pay"

haha

急唔黎
但要爭位唔易

下到馬威其實好緊要

所以上次俾佢地笑，根本wfc,係曼迷都覺得上身係踢得好

mk都雪咗半年
維迪前鋒華都柒咗半季

白Lin 暫時落冷宮
應該要聯賽盃先見番佢

真心要練大隻d
唔係有排都唔洗出

個陣阿sir建立左咁多年嘅都有下馬威
未打人地都係諗住博摸和 冇諗過贏到你
耶子 v92

佢以前係咪打開左中堅?
依家出親都打右中堅

有希望嘅 摩佬咁講
唔駛擔心住

聽朝now都有啦

大唔大隻唔係重中之重
最重要係信心 同 技巧

J場波咪算
J榜首真係弱撚智

摩佬買中堅邊有死

現階段細緊排得重前過佢

4點 仲要冇台播 搵鬼睇

米臭系 同張相有咩分別

驚咩
慢慢黎啦
欲速不達

Mk啱啱嚟到 迪屁都前過佢啦

買多隻翼同閘就夠了

是但一樣都頂得住今季起碼前四

拜利 盧祖 鍾斯 細緊 先到佢

Zheng Zhi (Guangzhou captain): "Paulinho's transfer to Barça is an honor not only for him, but for all clubs in the Chinese league" [Sport]

鄭智狗咁都打撚到J

我覺得佢進步左好多

成班波贏得好有說服力
短傳 反擊 入滲 長傳 頭鎚 角球 樣樣齊
好滾動
Daddy

垃圾now冇得睇

Fellaini and the other #MUFC subs playing 6-a-side as Mourinho watches an hour after the game against likes of Shaw and Young.

唔講以為保連奴係含大青訓

聽日返工睇精華算啦

嬴波加操

啱啱我個阿狗朋友話如果用酋長杯嘅計法 我哋兩隊同分 笑死我

國王盃定咩盃

西超盃

唔係李城對中堅弱撚智兩條友都mark唔到豬腦

Jose says Lindelof will be given time. Likens him to Carvalho, also very difficult adapting to PL

慢慢黎

歐霸果隊企開啲啦屌你老母

仲後生

買白Lin係想要佢d長傳 引球
直接後場發動攻勢
但熱身賽暫時未見到住

而家Bailey + Jones/Rojo
穩係好穩 但摩應該想要多個發動點
好似第一代車個卡華奴
曼 Rio 咁

保連奴都算傳奇 敗走英超 去中超搵水 國家隊仍然有份 轉過頭29歲踢疤

呢幾日個post嘅速度真係跟唔切了

Smalling 完勝

even猁狗隻Lovern 防守柒還柒
但d長傳唔差
琴日都組織左一球番黎

摩想要埋呢d
終極反擊隊

個 topic 好撚柒

上場勁撚到 大佬真係大佬

LKK原來幾令仔

Topic 俾人cap哂圖遲d拎出黎bin c

真正頂級聯賽經驗就係熱個一年
仲要比熱狗屌晒鬼

MOTM:Matic

今場真係打得好好 前中後上下一心 又搏

費SIR後真係冇幾多好似今場咁

馬迪真係除左守之外，預判同技術都有

JONES又打得好 福仔又好 LKK又好

冇野好評了 全隊都好好

我地曼區既motm : Lin

好耐冇見過咁有霸氣嘅曼連

Smalling連板都坐唔到

今場咪後備

自膠原來有

多個matic 中後場穩左好多 卡神都冇佢轉守為攻咁突出 始終馬迪多一樣 襟迫 點拍都唔會甩 卡神遇到稍為快d硬淨d既都gg

馬迪拎埋man of the match

可能今場對手弱啲

感覺上馬迪比起卡神有過之而無不及

馬迪腳下功夫應該仲好 唔會一逼就攻唔到

馬迪 成日搶到波
連帶埋mata mk個d都生埋
依家真係睇摩佬點輪換 keep住班人狀態同健康

勝利11人是基本
下場lin換返馬達 呢個陣打到季尾

迷宗集合

Mourinho on Lindelof: 'I think Real Madrid was too early for him.' #mufc
唔係停賽 daddy唔係咁快出白lin
希望佢快啲調整到

Mkhitaryan has played 1 game in 17/18, and has already surpassed his league assist tally for 16/17 (1 assist -> 2 assists) [r/reddevils]
diu

我第一件曼連波衫就係鍾斯黎第一季

季初知佢黎就即刻印佢

唔駛佢擔大旗 旨意佢 差好遠

Ed Woodward deserves credit if Nemanja Matic has great season for Man United. Not many chairmen would agree to spend £40m on player who's 29

反木請自盡

不了

一早講咗我阿木唔係廢柴

瞓唔着

不過今日西咸無論逼搶定組織都明顯唔在狀態

拿拿臨打左先真係著數，呢隊波季中季尾遇真係分分鐘比佢做欄路虎

不過一場還一場
希望keep到個士氣打法啦

但點都HIGH左先

其實賽果都唔係好重要，係終於唔駛睇悶波⋯

多得垃圾球星台幫手燈然我曼

好想聽傻閪何wayne 有咩評價
乜撚野注定失敗話

佢燈鳩咗啦

佢排個4312陣出黎
就傻既都知會失敗啦

不了x2

有冇人覺得skysports嗰個出場畫面好撚型

下場可能會變番433
以摩佬風格 作客要穩陣d
hehe上番正選
打少個Mata

-----------ddg
華西--Bailey--Jones---Darmian
-----------------Matic
-----------Hehe----Pogba
Mk-----------Lkk----------福

作客摩佬實穩穩陣陣
攻唔入先換爆，Mata，馬

今場其實算唔算433
出的陣 skysports就話4231
但係打反擊推波 拉得咁開 走位都像433

lkk笑 同其他人一起比 好有喜劇效果

bailly訓黎頸??

好撚柒就真

一笑成個on9咁

J到訓唔著

好過成班友chok晒樣先啦

型過英超官方嗰個喎

岩岩mon左陣軌post 好心涼

下場試下馬正選 福後備啦

MK今場風格好似卡卡 希望今季keep到唔好咁海鮮

第一場就MVP

屌佢老母傻閪何wayne
成日屌7盧卡古 同摩佬
又話咩聰唔聰明 做唔到支點
摩佬無力教 屌 依場bin撚左佢先

清晨留名

樓主咪撚on9啦

ddg成個model咁

好在冇人夾對手指公喺個心口度

屌你老母 on9topic
樓豬同橙頭開親都冇好野

依句真
Btw 返工？

係 今星期返三日 5點起身

咁我瞓先了 加油

下 屌你老母牙 你唔係返工？

晨早一推

今日起身特別醒神

好爽 贏完波
好想睇下一場

馬迪可以自己護到波
可以扭向前

卡叔受壓就回後

感動既係，終於唔洗再見到lin同屎波寧踢正選

其實上季遇上壓迫型球隊
佢已經跟唔上
所以估佢今季都唔會踢太多
踢埋今季多數光榮退休

最佳位置=transfer list

兩個如果唔是英人 一早比人賣走啦 keep來做國內盃仔咪算

全攻一定係
渣古搭福+mk做三箭
中場用普巴 馬達+馬迪
後防用 羊 jones 拜利 華西
防反
渣古 馬仔
中場 普巴 hehe 馬迪 拖
大米 jones 拜利 華西

難

閪topic

早晨管家婆

nemanja woah nemanja woah

貢典 禾地就係要朗隊

28開始先係中場球員既黃金期

節奏控制 經驗 球場閱讀 真係要時間浸出黎

馬迪夾都唔洗夾 抵撚到爛

樓主on9

早嚇 一場輸三球龍門右下角

普巴果球 ddg應該救到

羊囝早晨 好想快啲開sem 咁就唔洗返工

呢幾年條中場分工都係有啲問題
依家有埋matic真係tune好哂

前中後都tune返晒喇

如果講尋晚場波 我覺得成隊都幾好 係盲間唔時柒下

福仔真心叻仔 佢球遠射差少少已經入 嗰球靚到呢 福仔跑得又傳得 係柒一兩下同同樣問題finish差啲 今場遺憾係福仔冇入球

LKK都唔錯 英超先入兩粒 應入都入

馬仔唔洗講 希望今年可以成日見佢

唉 開d咁既 topic 真係好撚尷尬 唔係好想認自己曼迷

咪撚認囉

同意 咁串把撚 一定比人bin

返工真係巧辛苦

多撚餘
你唔串人地就唔撚串你?

隊波開段都有疊位塞車同集中力低問題，特別福仔成日當自己朗拿度咁，同埋未有逆境波， 班大帝會點都未知

佢創造都唔少嘅 潛力無限
盧福馬

就算唔開都大把人搵其他野串
但個topic真係7既

你都好抵

咁個topic柒又係事實黎

聽聞你係廢青 禾屌你牙

禾上年返到痴線
一個月返26日 返左兩個幾月
賺左3皮幾野交學費

唔覺得係串緊人 係比位人笑9
win一場就high翻天
仲覺得自己串緊人好威威
唔怪得成日比人笑柒
有原因

第一球無返啲水準都入唔到

咁撚怕捧雷丁啦

做咩唧你？

屌，個post 成300幾個留言仲講緊post 名

講返隊波啦

講返場波 係好耐有見過咁既曼聯 後防好正 除左盲仔柒柒地 馬迪又好撚勁 卡古又做到野 入波之餘令米希都生哂 福到馬各有所長 係擔心如果出hehe有冇同樣效果

贏咗第一場使唔使咁快燈自己，topic真係好撚岸鳩

遲早都要還 不如早啲還

左翼爭崩頭 好想馬仔可以上多啲場 入多啲波 笑多啲

咁撚怕 你咪死撚番出去囉

尋晚好似無影到廢sir?

可以分好耐 我姑丈四十幾五十都好似未還完

我曼贏波+新援踢得好已經好J,踢到班軌同猁死狗咁更加爽

爭崩頭就好啦唔洗買爛牙

仲要紅咁多件

唔想出到黎負債廿萬
不過我都係交左一年
今年老母比

到時上小額錢債審裁處就好笑

但福馬打呢個位唔係至勁 真係好撚矛盾

全資表示

有無人覺得隊波好後生 無d 有經驗既人帶住
好無安全感

簽番 呂布 可以嗎

唉 大家都曼迷 但有部分真係惡過狗 失去哂理智咁.... 影衰哂 講兩句就叫人死返出去又咁又咁 比d質素啦 on9又唔認 同d反曼一樣咁冇腦

起碼隊波踢得好無咁急買人，唔使俾人釣高黎賣

影衰你?
以為自己邊個?
搵條撚識你咩垃圾

嗰年就話係摩狗累事，高層球員玩嘢冇責任，今年就干狗好慘畀班高層累死，真係弱智就咪撚睇波啦

狗咬狗 推post一流

屌你

由上至下 都係弱智

這是甚麼垃圾topic

佢開親都比人屌

簽硬 上帝回歸奧脫福

伊巴返黎做精神領袖我ok呀

係後面幫渣古開路

如果LKK對球隊發瘟可以有伊巴喎

Man Utd Welcome To Zlatan
你調轉咗主次

証明我屋企好窮 好彩有船搭

禾屋企都好窮

and I return as a legend

🙈🙈🙈 topic

伊巴返嚟真係可以除定褲 拎定大寶貝出嚟

好威㗎

下場對車狗又有得笑
兩隊撚屌鬥打交

Agger 都咁耐冇開
琴晚真係好興奮

英超格鬥比賽 之前傳賤種買拳王 如果配卡屎米路 真係魔鬼隊

後面開路？

琴晚22射先6次中龍
有啲美中不足

咁衝動 好易出事架

下次和平番啲～

料ching

料青 快快手帶佢返大陸走轉
佢再係咁叫春法 真係

多謝車軌

開個大膽topic都驚比人cap, d細蚊囝甘玻璃 =.=

都唔知下次幾時開😅😅

睇哂full match了

lingard 個樣同某會然一樣, 心情好沉重

J 到成身軟咁返工

紅彗星盧卡古

今日大家繼續丁
Man utd twiter打曬飛機

廢果陣叫渣古, 勁果陣就紅彗星

終於找到最佳位置了

下個topic 就叫紅彗星盧卡古

Ed Woodward deserves credit if Nemanja Matic has great season for Man United. Not many chairmen would agree to spend £40m on player who's 29

木狗

後備席睇連加特

其實hehe打普巴個位都得 可能更加直接 同馬達更夾
hehe都有遠射 直線 和盤球 插入 長傳交番比馬迪
可以 試下 hehe/能量王 爆炸 馬迪/卡神
普巴都要適當 輪换 留力打歐聯
4線發展 要多d用下 能量王,爆炸,hehe和卡神做輪換

hey0 again

要不是摩佬...你木狗買撚到咩

The Red Comet , 赤い彗星 Akai SuiSei

true blue

咁木狗都聽Daddy話嘅

推爆未
下個post加返朗隊d相

琴晚場波俾着係上季一定係下半場攻極都入唔到第二球然後70分鐘開始縮，最後俾人追和1:1

估唔到會全場狂攻

拍住摩佬, 木狗升lv升得好快

木咩狗
係木神

Woke up this morning feeling fine

買多兩件就叫佢木神

馬達琴日好似用番我轟囉mvp果年的踢法
入楔勁到

睇到成隊波都好餓波，由其福、渣古。

買山齊士啦屌
阿狗個山齊士同阿積士個山齊士呀

摩佬 呢兩年轉會買人 我媽都識買啦
看報紙 邊個球員拎聯賽mvp 責名 給木仔跟進就得 無限金錢 真屈機

你個名

爺爺 見到你尋晚咁既樣
仲會放比你咩
醒下啦你

馬迪係邊個聯賽mvp?

你老母會買馬迪?

J 到而家🤤

拜狗個山齊士呢？要唔要埋？

爺爺真係賣山狗過去疤鈀算

J到爆po

千祈唔好比鄰居

唔知死獌狗會唔會負皮>會然lin

Monday Motivation

返工都特別醒神

Lin幾多

會都抵撚死啦
好刪唔刪 刪晒朗隊d圖

lin未過300

361 呀

咁你望䴤莫及

家下華隊呀

家下214

咩topic

Nemanja Matić vs. West Ham:

Most passes completed (59)
Most take-ons completed (7)

系
咩topic都無問題
刪朗隊die whole family!!!

著左上季歐霸mk返工 真係行步路都大步過人 🤤🤤🤤

屌你 on99 topic

尋晚馬仔出黎，除左落底仲有幾球無球下移入中路
如果keep到，佢打ss應該幾好j

我是入來比負評的

琴晚曼又對賤種？？
講緊u team唔知咩杯final

朗隊踢左咁多年
球隊legend
一張圖都唔留
廢老同hehe反而可以有圖
on99

咁早已經推咁快

尋晚定前晚仲快
半夜推爆一個post

睇咗賤種打疤菜 碧基烏龍 丙朗入咗球除衫連插水就紅牌

入波嗰球
仲有少左死去
希望keep到同可以踢耐啲

紅左之後推鳩球證, 睇黎起碼停幾場

琴晚留意到 妓喪j馬仔

馬仔fit唔到佢地個3421都J

同埋摩佬肯定唔會放比電叻

ON9

nope

福仔

一個21 一個29
你話呢
你又想學轟1415車
為一個英超 放哂d潛力?

除左Isco,阿辛斯奧，Mahppe
點都唔換

換啦屌
有山神打邊鋒
可以即時挑戰 拜巴皇鈀

講真
換左都唔覺夠打住

CLS
山神已經係成品
最重要係佢經歷過好多球隊都交到貨
踢法又熱血又用力
馬仔+30M都換得過

咁又係
任何一場歐洲波都可以俾巴皇黑哨

唔想deal

lin+130M應該先換到

呢球俾右邊mk應該最好
不過交到就得

Cls
大家對馬仔個頂鋒去到邊有唔同睇法
你放左既
過一兩年
到我地變而家既轟
望住Lkk,Kdb係第二隊發光
自己on99無聲出

feel到下年用馬仔加錢換基沙文

山神係fit 但唔覺佢match到lkk
一個毒 一個要供應

好廢
控撚晒咁都唔入

交個下想屌老母...
塞去最多人既位
點估到 明明連登仔口中好慢既LKK會追到

我地都冇咁樂觀補到隻翼喎

琴晚馬仔出到黎終於想搵人比先 而唔係自己k角位射遠柱 死都唔放

LKK慢

Lkk 禁區加乘 200%
禁區外廢撚到

到時咪買番
得一個馬仔咩
又唔係無錢
但宜家隊波 你自問啦 有無馬仔只係多個輪換
但有山神打邊鋒
直接跳上歐洲球隊前列

山齊死獨食狗一隻 我要沙基利都勁撚過佢啦

HI 手足

條友咁勁阿仙奴歐聯8強未?

不過黑木呢排玩燈mode
似乎認真左

賣比豪門, 無2億歐唔駛旨意買得番

究竟盲上兩年係點樣完封 LKK

仲有球福仔傳比mk再彈比LKK
LKK要控左野先射
即射大機會又一粒

阿仙奴條龍骨自從Sol Campbell 韋拉之後都無左
根本無可能去到邊

我覺得摩佬好睇重馬仔，唯有希望馬仔等得

呂布鎮住LKK

似睇重福仔多d

法比法明尼?

FIRST TOUCH真係差到爆 小學雞級

冇所謂 唔好睇重連加特就ok

老豆從來都唔係一個好既老豆
講真

利申 迷老

NO
F4個期 係俾曼車屌打

不過馬仔係雲爺爺手下一定好勁
雲爺爺應該由得佢自己想點踢

想要個新閘多d

呢球mk第一時間俾得好靚

其實馬比妹果球都好高質

除左痴撚線之外都唔知講乜好

撚狗咁

同妹妹交換左個人

Thx黑木

Matic reborn

其實佢一直都有腳法
實際型防中
上季都交左六七個助攻

琴晚除咗大勝打響頭炮外，仲有幾個重要j點
Lkk咁快開齋有助佢信心，好緊要
馬仔入波，打返起佢不得了
妹入波，如果今季入返晒上年撞柱波…
廢lin打後備垃圾時間唔使阻鳩住

希望古仔8月尾先好走

而家有馬迪係到，就算要輪換妹妹同hehe都唔怕

妹個入波，上季成日拎到最盡射中柱，今次射中間算，點知又入

呢幾年的頹勢
再望返今場波 真係好好J

joe hart

馬仔同LKK打雙箭應該都幾有睇頭

今場有d似摩二期拎英超首場炒拖肥咁

福同lin 做到既 馬都一定做到 而且上限仲高d 可惜唔係契仔

路爾斯
唔係antonio 咩

馬仔唔係一個好既前鋒
起伏太大

熱身賽試過好麻麻

伏過多呢下PK

福仔中柱果球,同c朗super cup 入巴塞果球都8成似 可惜

勁過普巴

其實馬達琴日d走位同痴波都好好j

係D人無估一個防中咁有侵略性帶波
普巴點親波D人已經估佢傳波自己上各半
有晒心理準備

希望宗師唔好再傷
好想見到佢成材

希望佢唔好球王上身，打返好本份創作嘅嘢俾妹妹mata,mk搞

個下普巴過頭波
射埋就正

睇完尋晚場波
返工都有充勁左

如果馬體會今個轉會窗無比人ban
我地而家有埋電話佬真係會好誇張

不過琴晚個攻擊形陣配合得好好
平時贏波會開心
琴晚係因為隊波踢得好好又贏波而開心
呢種感覺實在太正

果下似係佢想放尾袋⋯

普巴琴晚都有幾下過人好靚既
j matic 還j matic
唔好抺殺普巴做過既野

有下佢底線傳比渣古都好正

買到基沙文就未必買lkk既

牙妹尋日好有信心
仲要冇射中柱入到波
上季狂中柱/楣我都鄧佢灰

Manchester United midfielder Nemanja Matic, speaking to Sky Sports:
"The manager told me I have to do my job, Paul has to do his. I am very happy everyone gave their best against a good team. We have to continue to work like this."

我都想知有埋基仔會點

單對單埋門
馬仔好j過渣古

有基仔尋晚場波就要拎走mk mata rashford是但一個

睇果時都角matic 走位好靚🤤

傳都冇錯
其實馬達好岩踢疤狗
d過頭直線 佢做比果個同傳果個都得

撚波幾穩陣
佢有空位一早比左

但渣古第一球射個下波好撚勁
好撚有衝擊性

有世三就打少mk/mata佢打攻中/輔鋒 勁到曉飛呀

拉空左

見到有人話福馬琴日個場charm過mk
我真係忍唔住

佢真係好重腳頭
係咁易個波都飛得又快又衡

最好笑既係上季馬迪跑好少 成日企係到踢
但黎到曼之後 去到邊都見到佢

上季比轟迷屌到佢仆街
點知

其實依家有擔心華西一傷
右閘用大米？會唔會右路死火

其實華西開始....
琴日見佢開始比人後面追上
禾就知佢差不多要退落黎

馬迪得爸爸識用🤤

Kante 係到 俾我都唔跑
今年Kante 係轟連進攻都打埋

Semedo係疤踢成點？
之前幾想佢黎
仲有aurier單野判左未

華西比起上年 跌watt 唔少
Aurier 可能真係要買

身邊果個攻守兼備點同
馬迪就算真係瀨屎都有普巴補，但係軌拍住簡迪2個都係守為主

之前有份屌過馬迪LKK馬仔既好拿拿聲出黎慚悔
(我認我有份屌過馬仔)

其實馬迪好似都係上季差姐
老豆教緊轟嗰時收返馬迪睇過幾場之後好撚葡萄
嗰陣曼聯仲要一直欠一個防中

係要買

軌話馬迪呢種踢法 下半季就會大跌watt

干地要佢做普巴做既野
防中俾干提

唔知佢收到offer定想畀新人搵信心, 係咁餵畀lkk

其實ok ge
Finishing 呢家野比番LKK黎

Manchester United 4-0 West Ham (1080p) POST-MATCH ANALYSIS by Gary Neville, Alan Pardew, and Souness

Matic 跑左11km 以上

LKK 8.7km 失左18定19次控球

其實佢上季係正選黎

個啲位唔射肯分波已經值得續約啦

有HEHE 爆炸啊
輪換

mk mata carry晒d 組織wo

對上果次係英超入4球, 已經係上年9月既事

Matic Passing Position

Pogba Passing Position

叫唔叫解放?

亨利做緊比利時助教...有佢提點LKK

對李城4-1?

你放普巴落去轟拍Kante 普巴都會俾人屌到7彩

"I think Victor needs a little bit of time. And he's going to have that time. Let's go step by step, because Victor is a fantastic player."

daddy

見到入完爆炸之後個幾腳鳩踢上前場就準備定屌大巴, 結果我宜家唔敢再出聲

個期前場有多哥王子 進攻拍得住曼車
中埸禁住黎搓
只係後防得加拿斯 相比起 李雲迪 或 泰利 施治 卡華奴 係差d

D first touch成日甩

果場李城成班25 差唔多全英超最廢

講整體順今場順好多

點會呀
法國隊咪踢得好好地

快d同d人續晒約佢

呢個真, 李城果場擺明hea踢

邊個係victor

有啲野想請教曼區手足我有件今季黑色作客冇印字嘅衫
我想問下係咪可以拎去波衫舖齋印字同章？
係嘅話有冇邊間介紹

7 仔

NO
普巴除左心理差
佢踢一定好過法比

LIN

原來係另一個垃圾啦n

破埋淨勝4球呢個鑽石頂就正
好多年無贏過4球以上

撚羊可唔可以唔好再打個禾字

男人老狗扮得意真係好撚難頂

我既意思唔係話普巴差過法比
而係Kante打撚哂 搶完過波 過埋前場分波都仲得

禾覺得不行

馬達戰術執行力咁高 似有form比lkk

禾地牙希係好得意 ^_^

出年夏天完約既有呢堆
Carrick, Young, Herrera, Blind, Mata, Shaw, A.Pereira

卡膠應該退休, 羊大師再出唔到真係危危地

國家隊佢地兩個拍住打中間
442對英撚果場
妹妹同佢都打到曉飛

電話佬黎都唔知有無位踢

後面五個都會續啦

最危真係羊

比個c朗美斯你曼聯
你咩位都一定空到個比佢踢啦下嘛

我覺得需要翼多過ss/st

貢刀叫得意

carrick young 走都正常
不過費sir 時期既人走點都會覺得可惜

馬迪琴晚球王片 啲轉守為攻真係好J到痴線

其實尋晚普巴好勁
睇佢控波簡直係藝術咁
但呢度完全冇人提

羊真係要走

Matic係中場掃波個位，佢交d波都係穩陣比進攻球員為主

LKK係前鋒，隨時比人地兩個釘死

LKK失球率同控球率數字上都唔夠MATIC靚根本係正常

靚到癡線

卡膠係同佢傾職員約
羊就勁危，好大機FREE走

pobga開始踢翻蛆記時佢踢得最舒服個位

迷巴

吊入禁區俾mata果球真心正

羊去愛華頓的話, fifa 用愛幾好j

其實佢都開始多傷

或者好似朗隊咁去中游班應該會好D

我有提
呢度d 人唔鍾意佢控球超過一秒
佢有幾下過人我係
不過算啦，呢度係咁

你可唔可以唔好成日單單打打
係就直線屌啦

而家條中場最好j係個個都有一定既過人能力
無咁易比人封哂d位

痴撚線
勁到

又過人 又派牌 又打對抗
痴撚線

普巴信心爆棚個陣我真係唔驚佢單打

幾時有第四簽呀

木仔係咪唔駛做？

今個轉會窗買唔到靚翼你咪返嚟

普巴有勁人係身邊會更勁既人

我曼下年仲夠唔夠home grown /英撚

LKK細佬都入波?

大撚把 唔駛擔心

只可以話穩定性黎講普巴仲有不足
華西馬迪hehe呢d 穩定性高, 對咩隊都有60-90分
普巴就有時100分, 有時50分
咁囉

之前卡神個位一比人封就傳唔到向前
但明顯馬迪有自己做波上去既能力

垃圾睇黎做咩呢？

屌佢地老母

轉到人地唔見左

好似hehe 第一年入局左果d 咁
人地迫埋黎就轉一轉就避開, 再交過靚直線

仲有幾下禁區頂傳波好通透

其實班軌有冇諗過打343係干地叫馬迪唔好走咁多
中場中路得兩個人兩個一個撲(kante)/一個逗(馬迪)都好撚正常姐

你唔撚去問下你老母點解要睇你?

新人留名

系
干地唔識用就話馬迪囝廢 =.=

同爆炸一樣，椰子同92唔識用爆炸就話廢

anyway 今年逢馬必迷

對抗100分啦
望晒成個歐洲
我地擺妹妹 馬迪 hehe 爆炸係中場有邊個夠我地硬

估唔到馬迪波底係咁好
Btw,小豆好似勁左

系
92 打4141 果時都識用既
之後4231 用爆炸錯撚哂
耶子就唔知做乜搵佢打cm -.-

見到小豆好撚灰
westham 根本無供應比佢
最有威脅都係鳩斬頭鎚比個高佬, 小豆無得補中
唉

法國一開季撚羊就唔見左
一定去左屌閪

數比你
妹妹 smalling jones shaw tuanzabe p仔 羊 福仔 廢lin lkk

v92第1季季初贏QPR 4-0
又係J到好似而家咁

打皇馬果場？

Pogba上唔上到最Top
就係睇今季黎緊既大戰
佢會唔會又柒下柒下

雖然打聯賽 佢同Lkk下下屈中下游隊都夠做
但打歐聯要佢挺身而出

琴晚上半場頭15分鐘有幾下帶多左
下半場唔知係咪傾過計
又踢番簡單波 過完人就交 唔做多餘野

唔上腦既普巴好撚好J

普巴係差個timing姐
腦佢係有, 好在大局思想呢樣野係有得磨番黎

又hey0羊 佢屌閪就日日都屌㗎啦

佢d護波用波好左，仲係咁靈活又
好想佢回家

普巴係等佢完全開竅,

上季D大賽 / 最後時刻要追和/贏果時仲係急同決定亂

曼條中場硬淨姐, 對面一拎波就咬埋去
對其他會好D既

睇佢造化啦

佢打大戰唔係差個timing
係真係上哂腦 唔知自己做mud9

上季對猁打mma ，輸pk,兩次對轟加埋失廿幾次控球，對鍠，

基本上除左對轟第二回合
無次打大戰係合格

要出街食早餐
重有行下supermarket
唔見人好正常

咪屈禾好喎

盧卡古 比利時人

西咸個陣幾靚仔
未踢前睇牌面係會覺得贏唔到

Hone grown 黎架

仲有幾次俾人追番1:1, 0:1,佢下下亂斬個波上個無人地帶

佢打大戰都好似琴晚咁勁
=見番早幾季鏝既Yaya
一季入20球 10幾助攻仲要派埋牌

反西既通常都冇乜腦

阿妹 法國人

下半場都上少咗好多 應該摩佬限制

而家Pogba目標應該係早幾季Yaya
學佢做到雙雙(雖然Yaya係大雙雙)

先好諗超越

大家其實知唔知home grown可以唔係英國人

今季人腳幾好
隊波氣氛唔錯又後生
仲有幾個潛力球員
但好擔心下年摩佬又發顛自爆
拆自己龍骨 賣好球員
有冇人知點解會咁

佢打法比個位做派牌 當然跑少d

馬廸勁在衝埋身閘人波唔會好似爆炸狗咁易被吹
動作乾淨好多，而且交得返個波出去

同埋長傳係好Ok 不過一定要死左腳

HEHE傳波好飄FUCK

所以V92唔俾佢踢中場中 叫佢踢攻中或者右中場多

因為成班中場都垃圾配合唔到佢, 佢咪覺得要自己做哂d野, 但根本做唔黎
所以話馬迪係到真係好重要

琴晚有兩次一定要右腳, 馬迪就失左

佢條菜ig屌點解唔出 好似係

妹妹vision都好撚好

佢計home grown 妹妹都計

球迷唔知球員勁
同咁多年黎49000 仲話卡域克 一開始06年廢到阿SIR退休個年先開始勁一樣

大家都知
係條反西唔知

算啦 大把人唔知 其實c9都係home grown

傳波黎講高爆炸兩班啦, 仲有位置感同意識
琴晚咁睇, 腳法都高一班
係輸頭鎚姐應該

其實妹妹我覺得技術上已經係耶耶級數 但decision唔夠佢做得好

頭鎚馬迪制空都好勁
當然心口控球黎啦 拖舟世界第一

home grown
英人
青訓
三樣野黎, 各自都有quota, 三者可以同時一齊, 如lin

福仔 lin仔 沙比都好似係
tuan佢揀左英藉定係哥斯達黎加？

點解成日屈佢
明明係車仔個老女人搞佢個陣

其實買到馬迪真係好神奇
即係好似巴塞隆拿差個制高點
我地就送 比基 番俾佢地完陣一樣

T仔英撚青年軍出過, 應該揀做英撚啦

想知多d

其實YAYA開始都係七七地
係買到施華阿古先開始FREE左

t仔有望出多少少今年

有時真係拖得太耐
特別有幾球華西overlap一打二都唔比落去

man 4 : west 0 全場youtube精華深度jer到出血評分

DDG : 8分 - 全場演出穩定，數次撲球為我最保持清白之身
華西 : 7分 - 攻守表演平穩
拜利 : 6分 - 防守攔截出色，但Rojo上身數次出腳魯莽，倒扣2分，係咪想學卡希爾咁累街坊先知衰！
鐘斯 : 7分 - 防守表現平穩
盲 : 7分 - 唔係話唔好，但又唔係好好，都係個句差左身位同速度，本來想比6分，但見贏波就加多分
馬迪：10分 - 鳴呀！
普巴：8分 - 與馬迪一攻一守統治全部中場，馬迪加盟後重回最佳位置控傳射逐漸重回水準
馬達：8分 - 未有深刻關鍵演出，但表演落力，加上靚仔，8分
MK：8分 - 多次傳送突破及反擊均製造出具威脅攻勢
逼仔：8分 - 第一球入球關鍵之一，多次左路突破表現出色
LKK：9分 - 終於解決我最入球能力不足問題，兩球入球完美演譯速度力量爆發力及射術

馬仔：9分 - 後備出場20分鐘創造一次助攻及一球入球，真正封殺比賽
爆炸：7分 - 冇野好評，贏波比面加一份
黑lin：10分 - 真正MVP，前80分鐘於後備席上完美演譯領隊戰術要求，最後10分鐘則憑充沛體力及大範圍覆蓋率為我最保持控球權，直接粉碎西咸破蛋戰意。

其實琴日場波馬迪算唔算同簡返同級（小睇簡迪踢）

馬仔出場20分鐘已經fail

big gay算係係疤成材 與我地無乜關係

全場youtube精華深度jer到出血評分

是撚蛋啦

同意

有無睇嫁
出10咋, 所以要加返分

DDG有數次撲救咩?
印象中佢企定係度擋左一球咁大把

p仔幾時可以排先過lin

鐘斯表現點只7呀 幾乎無人過到佢
穩到不得了 tackle勁到痴線
球王lin評到分架咩
你睇佢出黎幾分鐘 帶動成條中場線
做自由人簡直係世界級
Mk都8分
兩球assist 下下一撚幾

我都淨係記得擋過球中間空晒

而家車狗又話買爛牙佬

下場繼續MVP

lin出黎將matic 爆炸呢一pair帶番生 係功不可沒既無名英雄

雙人射波個球最有威脅 其他都係行行企企

原來已經280負皮

摩佬果然一路keep 住馬迪本說明書

原來hehe今日生日

hehe岩晒你

期待 Lin 有一場有表現之後
迷Lin既巴打入黎開無雙 binc

(希望會有咁既一日)

禾中意羊多啲

希望你地尊重下會然lin
唔好下下屌佢 有時要大愛包容一下佢

表演落力，加上靚仔，8分

羊仔好大愛

hehe唔好咩

有球救Arnautovic頭搥落過地但唔駛救

撚樣

Ho la wo
U做咩係貢過禾

禾巧專一架

而家係睇本說明書幾時過期

牙爵一路moon po喊緊

有無人記得妹妹上半場中段喺中圈附近，的高個波過人，然後策動進攻嗰下，睇到嘩嘩聲

Your name

真係有馬沙紅渣古模型廣告亂入

希望佢快啲返黎最區依個大家庭

下個月改返做撚羊腳法似我

Chelsea are considering a late move for long-time Manchester United target Inter Milan midfielder Ivan Perisic, 28, as part of their end-of-window spree. (Mirror)

搶過！唔好俾佢買到，打落水狗都係呢個時候

由唔買變到亂咁買

痴撚線

五千萬的話叫車仔那那聲攞去

92用得好好 其實 就係92用得好 摩狗果陣係車仔先刻意 限制爆炸 黎贏波

伊巴返黎，希望佢專心做30分鐘後備

本土杯盃俾福做正選前鋒

咁4線真係Perfect池

92 係進攻長推爆炸上前面 搞到攻守唔平衡 成日豬反擊比人
耶子係 直頭放左個dmf cm 位 比爆炸純防守 同太多後場上腳機會

今季車個轉會仲衰撚過我地莫89嗰期

無呢個可能性存在

牙朗真係好能勁
我地左翼位就係差佢

未完轉會窗, 話唔定最尾買哂山狗丹比利麥巴比呢

咁人腳係車好d
等夏殺特覆出
其實人腳唔差

我地果時都重可以9981斬，但軌呢加個陣睇怕連斬都都唔起

完全唔明朗隊點解返左愛記會順返
定曼聯成隊夾埋做佢...

個心態可能輕鬆左 壓力負擔冇咁大

賤種件波衫幾撚型

同埋愛記啲人跑動多可以cover到朗尼年紀大體能下降個問題 佢意識係好嘅

個年耶子好似冇賣過人

你地係邊買波衫？
心急人上

入左兩球都係斬埋去wor

NO7 益曼迷

買wor 唔係印

淨衫去21買 應該最平

唔該哂

如果阿布離婚並非原因，為甚麼車仔仍瘋狂放人令陣容薄弱？原因或許在女CEO Marina Granovskaia及黑人足球總監Michael Emenalo與教練位置的權力鬥爭。
Marina是阿布的親信，2010年上任，能直接聯絡阿布，2011年提拔Emenalo為足球總監(下稱二人)，基本上球會大小事務包括球員買賣及領隊去留等皆由二人包攬在手，領隊只負責比賽排陣。

車仔今季洗唔洗護級

佢係9打11所以有前冇後咁打所以先斬得起，我就唔信佢場場都敢咁打

明知無人用都借撚哂出去
我係干地拿拿聲輸鳩埋佢搏炒啦

買左件印牙朗

所以我曼冇足球總監

唔係saf咩

咁saf 指令一定係盡量滿足領隊需要

saf應該純粹得個名銜
唔干預球隊事

留意到古天奴對痢打擊好大 佢地已經痴左線走去J基沙文

我羊必須留低

如果買埋出波翼真係可以同佢講

想印件bale

又話雜種狗不得內進

Your name my surname ar bb

你走未
你印左dybala

黑色個印都好靚
我都買埋印bale

痢狗死番去買2線兵啦

我冇屌過人雜種狗喎 仲冇J賤種🤷🏻‍♂️

咪撚玩啦五寶

睇唔明
梳 禾英文差

Show Blocked User - 心軟賓周硬

我fun son改左
想用返同我買

好撚痛

唔撚好賣馬仔比人
又變左車咁幫我曼做mvp
一陣馬仔去到阿狗度變左新享利死得

J好多人
全部新星
佢地點有100m

尋晚西咸件作客印小豆有冇得諗

禾屌你呀

贏一場洗唔洗串過馬撚？

賣馬仔就真係on9 佢十分場已經差唔多過某球員一季

馬仔要留
好似琴晚咁真係屈機

我曼掟個1.5億買古天奴，再掟6千萬買阿狗山齊士，5千萬買阿積士山齊士
1月2億買基沙文

法國負皮數直迫某會然

有幾衰 莫89嗰期得爆炸 仲要買貴咗
車仔今年mola達 路迪加 踢一場都對辨
仲有上年r聽best11 baka (傷咗未出)

有機喎

邊到有training 件背心買，想買黎做gym

好似拿臣咁

今年d衫真係好撚靚
連TRAINING個件紅黑波衫都好撚靚

有邊個衰得過莫耶斯？
想問下當年卻奧斯係咪因為莫耶斯走先唔黎曼？

背心灰色好蝦人著
有肥仔波已經著唔到

條撚屌不嬲都on 撚9

係唔係講緊你自己???

朗隊？

如果馬仔再無更多機會落場既話
為佢好 真係走好過
希望仆街摩狗肯比多D機會佢

你的名字我的姓氏

lxxxxxx

就係呢件 知唔知邊到有得買巴打

留名睇下場就炒車

開埋d on9 topic 就預左啦

If Ronaldo gets a total ban of five or more games, it would apply in all Spanish competitions, including La Liga. A suspension of four or less matches would only apply to the Super Cup
有冇咁on9

皮已正

除左灰色件作客

波圖時期光榮離開
摩1期同主帥不和 (同艾巴買人意見不合)
國米又係光榮離開 有皇馬教 邊個唔想
皇馬撞正西萄分化 教得唔開心 和平分手
摩2斯 eva同世三搞事
其實佢第三季唔係真係咁多問題囉

其實我覺得果件都OK

31幾姐

最ON9係刪走晒朗隊D相

有沒手足已經買左麥樂雞

人都走撚左
仲要佢d 相黎燒香供奉咩???

咁點解唔刪埋其他

知唔知邊到有得買training kit巴打

之前有手足好似話adidas專門店有

朗隊-TOT

tst 個間有

榜首都j

皇馬係c朗同聖卡斯搞事要整走佢
最後佢自己返車

如果當初知道VVd咁易買
就要佢好過白Lin
佢都放到長傳 引球出擊

而家曼個全攻陣就係差個發動到攻勢既CB
可以突然一下長傳策動突擊

做到類似前日猁果球Salah入果球
就完美

曼除左Rojo會試下之外 其他人都偏向簡單波
白Lin 未ready

in疤we trust

曼聯唔會比佢亂賣人啦
又唔洗靠賣球員賺錢
貴買賤賣都肯,最緊要有人用

未ready姐
摩佬咁講 即係佢有信心
信摩佬

係你淡化左佢問題多d wo
唔係同老闆嘈就係同球員嘈
係皇同半隊關係都極差
轟唔洗講

真係無人事問題得國米時代

直接買Keane未得

仲有曼聯時代

vvd邊隊買左？

應該ban c朗接下來五場對巴塞既比賽

咁就公平啦

Ability 同 potential
老豆家下望埋potential

維迪 同 瀨屎華都柒過一排 我對佢有信心

俾錢就搞掂

單純唔賣俾猁
笑撚死 猁搞左人咁多年
搞到修仔球迷極憎猁

白LIN唔似未READY咁簡單
老豆個唔買垃圾中堅呢個紀錄可能俾佢破左

唔該

正 今日去買

咁皇個防守體系真係佢搞掂
卡斯拿斯大過領隊既問題先係主因
車就食屎啦 西女人西球員

摩買佢係睇中佢用波能力
但認真
成個pre-season都睇唔出
仲要佢頂高波極差
可能練一排有默契 體能fit番會好d

BAN左巴塞都未必夠夠啊
佢防守紀律差成咁

買Keane不如用返細緊，
咪又係鳩斬走啲波

直情同E伊斯最差個時有得比

keane用波好過屎波啦

Rio>>Keane>>>>>>>>>>>>>>>>>屎波

始終你要做到轟Luiz,猁 Lovern/Matip, 熱狗 超人
果種長傳直接做到攻勢
練波要有排練 前後場要好有默契

白Lin黎得一兩個月
唔否定佢呢樣能力住

但佢爭高波，爭身位差暫時就一定

如果宗師打返起又唔傷，佢指拜利應該係膽

幾場定生死，咁似即討既

訓醒諗起尋晚場波就覺得好爽

屌左無壞

艾巴要插手搞對波 一定會同主帥有磨擦啦
係皇馬為咗要贏巴塞用埋啲那炸招
搞到比比呢類球員人人得而誅之
不過佢教曼聯個風格都唔同晒
同球迷say sry 同再用死11人
而且前排提子拎r國 仲打電話祝賀c朗同道歉
(之前摩話c朗冇可能帶提子拎到國際賽冠軍)

要不是伊巴大傷冇續約，摩佬未必買lkk
車買左lkk起碼有入球保證
依家lkk去曼係削弱左車前線威力
伊巴大傷想係幫曼改善前線攻力？
唔通伊巴有八奇思維？

佢唔係兩黃一紅咋咩 做乜比人ban 5場

你應該話 馬體 被BAN仲影響大
買基沙文就唔買LKK

推球證

7號基沙文,10號伊巴

打英超lukaku最有效

現在係驚ibra唔知肯唔肯打後備

尋晚我最打得咁好 隔離班車屌曬鬼又狗咬狗 好爽

上次supercup 兩個攬埋

有伊巴 攻勢無咁立體

為英超而生

唔肯咪唔簽

伊巴唔傷都一定買前啦
上年講到臭晒 伊巴係勁 但已經唔夠體力 同埋把握力未夠

佢一月都三十六啦
49000歐聯衰左佢應該去美國算

出伊巴應該會無晒琴晚D咁爽既反擊

掉番轉，歐聯衰左真係冇乜要下半季加人。。

肯撚定🤣🤣🤣尋晚渣古快撚過法拉利

原來我未撳負皮
即刻撳返先

DKLM 買佢前明明連登仔話佢成日控甩波又慢

jones琴晚有下又打7傷拳，同b仔定華西撞埋
真係嚇撚死

紀錄係361負評

咁LKK first touch係真係渣既
但有人話佢慢?

屌佢係前面妹下妹下咁
hold住個波唔撚攻先谷9氣

咁似朗隊嘅

話LKK慢既都係用屎眼睇波

其實如果打雙塔
LKK+呂布
又買到派利是
唔知係點

朗隊淨係識橫傳

即討大把sick波之人咁講

呂布 LKK
派利是 普巴 福仔
樹 馬迪
梳 宗 拜 華西

仲唔死？高佬陣

反擊hold住波

果d打機以為高大就慢
lkk係愛記已經成日係條邊爆

咁好似琴晚既打法會好睇好多

Diego Costa on Mourinho: "José has called me, direct to my phone, just to check I am ok and to see how I am." [mail]

公子獻頭

我地留左7號俾基仔喇

尋日係邊線有下 踢個波出去開步跑
成個BALE咁

唔駛龍門

喂，唔想要dc狗呀屌，好撚樣衰

下季會有勁人出黎著7號架啦
點解仲要等基沙文

摩佬越嚟越識做人

屌你曼區成日有智障排12個人出黎

今個月起碼見到3次

唔會啦撚有位佢踢

J到眼花

如果今年仲keep到？

仲有20個負評就平雀屎紀錄

gg

打4232 冇龍

到時讓你個龍又點話，炸到炸死你

希望下個post 置頂有返朗隊圖

點會賣呀 講左佢唔會賣

我女神阿狗黎
我諗佢依幾日應該出哂水
尤其基佬特依d大隻靚仔發覺前鋒
如果雲爺爺搞掂個後防，阿妓都幾恐怖下

真係既話...
最真係好恐怖

快啲推爆佢改撚過個標題啦屌

見到佢落場又冇信心又盛

下場對天鵝出佢練下波啦，再咁騰雞點做正選
好似話閘出身？頂華西得唔得？華西33啦，再打足38場唔撚掂

雖然好憎賤種
但真係好鐘意阿辛斯奧

賤種未來真係佢

好撚好波

好靚仔
但D人已經話要佢同C7比
條友應該PK多

1001未

差不多
等緊破紀錄

負左皮

仲有10

我又真係唔覺,
burnley 隊裏面如果只計用波我覺得連Tarkowski都好過keane,
不過始終睇得Burnley 唔多
可能我錯

係
真係波底好撚好 又扭得 仲要有速度

老豆會道歉係咪鬼上身

樓主咪撚再開on9 topic 嘅post 啦屌你老味

其實今場最早大改變係，終於識打配合…上幾季全部靠前面單打獨鬥，人地鄰居一早知踢整體先係皇道
(好耐無見過中場入波，妹有得分能力已經差好遠)

岩

希望搶到1001既手足可以加返朗隊d圖

開個 Manchester is back ok?

Congrats 破左紀錄

362

珍 特登入黎負皮

新負評王

嗨梳b貢得閒牙

行緊返工

7號阿辛

使唔使推得咁快

個個都想推爆佢 唔駛再見到on9 topic

369

拿拿聲推走個post佢啦，個topic開得咁撚on9

push

負評左

新7號 阿辛

On99

1001 撚羊含撚

屌樓主女友

11111

希望下個1001手足 置頂加返朗隊圖

我唔要1001呀

Pish